[秒經] 本人姓鄧 條女有左 幫手改名

要好笑 男女亦可
鄧登登登 除外

講出招

利申 鄧坡忠

鄧你慘

戴祿武

鄧不利多

鄧波忠

鄧梨橙

鄧仁心

咁好睇啲

鄧奶佬

鄧坡忠 夠正氣

鄧登登

陳大文

鄧燈櫈燉

開間 鄧奶佬燉奶

鄧哈利

鄧東菇

聽太多 唔夠創意

鄧腳

鄧明步

紅字為笑點

bb 老豆姓咩先

鄧小平

鄧腳石

係愛啊哈利

鄧過龍

鄧蛋白

陳洪烈

鄧川貝

鄧盅

鄧家支

鄧老雞

鄧東孤

陳小明

鄧連

鄧二付

鄧狗強

鄧蛋大

鄧蓮如

鄧子奇

鄧冬姑

陳明心

郭靖

條女係LKF公廁
搵唔到邊個經手人
唯有百家姓放哂落去做字頭
字尾就用鬼佬family name 譯音
個名仲唔世界第一長

鄧東姑

鄧個仔慘有你咁嘅老豆